達哥 我跪係度求下你出句聲啦，你一個字都唔講，我地班兄弟好難幫你反cup...

你就咁一句「一直關注事件」，我地好難幫你架...
我真係唔想見到你因為呢件事搞到永不翻身

你唔出聲都算 但家下風頭火勢，你唔直播唔出聲盛，走去拍舞台劇
唉 兄弟只能幫到呢度 條路你自己揀既

達狗收皮

算鳩數啦，要出就一早出咗聲

唔好咁 達哥有關注事件...

乜野永不翻身
大把達粉
驚都未驚過

仲達乜撚
條友叫林慧韡

仲盲撐果班應該10後 唔識獨立思考

WFC

件事一日未完
一日都仲關注緊
所以未回應到

好多藍絲廢老都好關注

關注件事會唔會影響自己生意唧

唯唯都有落場啦 佢呢

我用圖片說明呢類人係咩心態

即係將來視乎贏/主流果邊, 等到有結果先表態
黃: 我一早話咗政府有問題, 要聽市民訴求
藍: 我一早話咗暴力唔好, 有咩都要理性討論

好撚煩，日日達哥前達哥後，佢出唔出聲WFC

以後冇人再理佢喇

收皮啦

你會預民建聯支持平反六四議案

同理唔好求達哥出聲啦

唔出賣你已經要多謝佢

迖

奶共

巴打 算啦 今次當睇清林慧韡呢個人

如果有達哥攸軍師, 嬴左啦

依家做起左
就算冇左班觀眾都冇乜所謂

沒有達哥的第26天 雨

未靠到邊因爲未有一邊贏

未轉ac

兄弟？
佢有認過你地係咩？
你自認的就收皮啦

唔好on9，你地睇台係免費，人地收入係拍廣告，點解要為你斷自己米路

人地唔做直播仲搵得多錢
你係兄弟既做乜想斷佢米路

廢事炒車啫
我地識條鐵咩

訂閱佢有錢收架

啲錢唔係你銀包度比出黎

是旦啦

达同志重忙梗賺人仔

你睇下個個托屎開番台啦 咪又好多冇腦繼續睇 咩去咗反省 咪又係去打比賽 唔好理佢哋 再開唔開聲都唔關我哋事 做好自己

達咩哥 人地而家叫哥達
講真 佢只要出一句聲 反送中又好 反警察又好 反林鄭都好 一定會有大把人即刻幫返佢
但佢乜都唔講 淨係一直關注事件 抵柒啦

本身佢拍條道歉片出嚟 見佢好似真係有反省就原諒咗佢
然後話咩暫時關台 原來趁機出書打比賽
美化自己唔得閒直播
唔會再睇條垃圾

係咪好似其他偽人咁轉張黑白照profile 就可以解決？

你可以去望下佢套舞台劇個主題映射緊d乜

政府欠达哥一個銅紫荊星章

鳩達之名被繼承我地棒得起你就自然襟得低你你估你係廢老搵夠哂唔怕與民為敵嗎

訂閱有50%會去個平台
要幾多人先夠佢用一個月

一個廣告 仲要係中資用黎入侵你
你諗下青島拎頭條 單單講金額都夠癲

你比到幾多佢 ？ 訓醒啦 傻鳩

twitch 1個訂閱 4.99美金
只有1美金去到支那達身上
如果支那達 有同twitch簽合約
就會7 3分帳 twitch 7 支那達 3
睇死支那達 一早就同twitch簽左約

達哥奶共大把水
又天貓 又淘寶
洗閪做你班窮鬼港豬生意

twitch廣告費 我就唔知點計
幾年前 twitch廣告費好好賺
今時今日 縮左水 台狗小建講

奶一奶都大把水
洗理你地班港豬諗法
14億市場 一人一毫子都大把水啦